內地拍虐畜片風氣盛行 月入勁賺4、5萬元 變態男大生：喜歡看貓痛苦樣子！

虐畜非人所為，拍虐畜片更加可以說是殘暴的行為！內地一名范姓男大生被揭發以剝皮、掏腸、火燒、電擊等殘忍的方式虐待貓咪，更在網上販賣虐貓短片。雖然范男被退學，但不少愛貓人士發現以殘忍的虐畜影片賺錢在內地已成風氣，更早已形成「產業鏈」，據知這種生意每日可賺幾千元人民幣，一個月更可賺高達4萬元。
撰文：iluvhk｜圖片來源：微博、網上截圖、BBC中文網
內地拍虐畜片風氣盛行 變態男大生：喜歡看貓痛苦樣子！
虐畜片在內地瘋傳？！山東理工大學姓范男學生月初被揭發，以極殘忍手法如剝皮、抽腸、火燒等，兩個月內虐死超過80隻流浪貓，還將過程拍片放上網販賣，惹全國譁然。校方介入後，范男在微博公開道歉，要求大家給他一次改過的機會，但網民隨即發現范男用另一個微博帳戶囂張宣稱「繼續虐貓」，最終校方上周三宣布勒令范男退學，警方亦介入調查。然而，更令人髮指的是，虐貓或者虐狗拍片販賣，在內地已形成「產業鏈」。

芝麻人: 林子大甚麼鳥都有

識貨屌隻貓

人性

點解唔虐殺支那人？

所以睇到當年啲支那畜被日軍虐殺我都好開心

我也喜歡看支那賤畜痛苦的樣子

Deep web浮面

人民質素就是國家質素。再講多啲就係中国人冇同理心，只會剝削而且自認為係理所當然，這亦是中国在國際社會的普遍表現

皇天擊殺此等變態惡徒！

民主中國，唯一出路

我其實想講香港同中国嘅分別

中国人這種質素有民主都冇用，佢哋仲停留喺帝制時代